實金可以點樣存放？

如題
聽人講實金會氧化 如果搵銀行夾萬又要申請再俾租金 唔抵
除咗呢個方法就冇其他

銀行夾萬真空?

我都係上網見到人地咁講，唔知先問，放入銀行夾萬，解決左保安問題

正常唔開封都唔會氧化嘅

但我唔肯定

銀行安全咩，之前先出事

唔知啦 反正我都唔會擺銀行 可以點做

未看過氧化金

金在古代成為多個文明選擇作貨幣基礎
原因之一係難氧化

金係最唔活潑既物質之一
孤陋寡聞 未聽過金會自然氧化
樓主搵到麻煩整張圖黎過目

氧化左8折同你收ok?

金會氧化? 週街d人金首飾，玩hifi d鍍金插

你整爛排牙 鑲返啲金牙落去

保鮮袋

On9 銀行保管箱一年幾千蚊
已經咁平都唔比 不如玩紙金啦

唔好點樓主啦 d口水胃酸會侵蝕D金架

都話聽人講

唔想紙金

冇一個對題答 咁即係點樣存放
係唔係冇人識

學下d呀婆放係月餅盒囉

金會氧化？
你見到金氧化你係買到假金

噴黑佢"zip"枱腳